<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">AutoNumber</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mainContentText">«Это пройдет», — сказал министр, отвечая на вопрос о восстановлении доверия со стороны международного сообщества к России, якобы нарушающей суверенитет Украины.

«Суверенитет и территориальную целостность нужно обеспечивать, прежде всего, самому государству, — отметил он. — Все обязаны уважать суверенитет и территориальную целостность государства и право народа на самоопределение».

Лавров считает, что на Западе осознают тупиковость ставки на гражданскую войну на Украине. «Думаю, что и в отношении Украины придет осознание полной тупиковости ставки на гражданскую войну», — сказал он в понедельник на брифинге.

ХРОНИКА СОБЫТИЙ Обновить
15:01
 Украина не будет обменивать пленных, так как официально не находится в состоянии войны. Так в СНБОУ ответили на вопрос о том, намерен ли Киев добиваться освобождения украинских военнослужащих, которых провели "маршем пленных" по центру Донецка.
14:52
 За минувшие сутки украинские военные потеряли в ходе боевых действий на востоке страны 4 убитыми и 31 - ранеными, заявил на встрече с журналистами представитель Совета национальной безопасности и обороны (СНБОУ) Украины Андрей Лысенко.
14:43
 В результате обстрела Донецка украинскими войсками повреждены жилые дома одного из шахтерных поселков, сообщает штаб ополчения провозглашенной Донецкой народной республики (ДНР). Как отмечает агентство "Новороссия", есть пострадавшие среди мирного населения.
13:56
 Президенты РФ и Украины Владимир Путин и Петр Порошенко возможно проведут отдельную двустороннюю встречу в Минске во вторник, сообщил пресс-секретарь главы российского государства Дмитрий Песков.
12:55
 Мариуполь спешно покидают части национальной гвардии. Об этом сообщают местные жители, передает агентство "Новороссия".
12:40
 По данным СМИ, подразделения ополченцев провозглашенной Донецкой народной республики полностью окружили третью по счету ударную группировку украинских силовиков в районе населенных пунктов Степановка, Амвросиевка и Степано-Крынка.
12:29
  В результате внезапных ударов армии провозглашенной Донецкой народной республики окружена группировка украинских войск в районе Еленовки, сообщает агентство Новороссия.
11:48
 Председатель ОБСЕ призвал не допустить дальнейшей эскалации ситуации на Украине.
11:35
 В столице провозглашенной Луганской народной республики началась выдача российской гуманитарной помощи, сообщила пресс-служба ЛНР. "Выдача гуманитарной помощи пока будет осуществляться на 28 пунктах по месту жительства", - сказано в сообщении. Они будут работать ориентировочно с 08:00 до 12:00 мск с учетом возможных обстрелов города украинскими силовиками.
11:25
Потери украинской национальной гвардии в ходе боев с армией Донецкой народной республики за сутки составили 182 человека. Нацгвардейцы потеряли убитыми 107 человек, ранеными - 75, сообщили в штабе армии ДНР.</string>
    <string name="camButtonName">Cam</string>
    <string name="chatButtonName">Chat</string>
    <string name="sendButtonName">Send</string>
    <string name="backButtonName">Back</string>
    <string name="chatInputHint">Say:</string>

</resources>
